[警告] 紅隧已經壽終正寢 西隧成唯一過海隧道

過去幾日大家已經塞爆哂黨鐵 今日仲令紅隧空無一人

試想像下

如果連西隧都廢埋 九龍新界既手足就再無方法過到海

希望各位放過打工仔唯一僅有既返工道路

唔撚好搞西隧

好多人仲有樓要供 有家要養

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

希望各位放過西隧一馬

東隧消失左？

其實東隧都好撚多車

和理非 無問題

港奴游水過海

你當小輪/ 黨鐵死架

存在感低到無揸車嘅唔識

係喎 希望大家唔好搞

香港人唔能夠手停口停

香港人要返工識自己諗計架喇
唔好睇少香港人要返工嘅決心

點解班狗仲未搞紅隧 明明咁重要

去澳門番轉頭

你搞完東隧 啲人可以用埋獅隧出去再轉
真係好撚痴線

推

對唔住 真係好少行東隧

坐船都幾寫意丫

西隧個位有啲僻
驚難走

777: 對堅持上班一族表示敬意

西隧都冇埋點算

事實都唔應該搞
琴日定前日先有人話孫子兵法都教 塞淨一條 D人就唔會落車清野
留一條路比人行 反而人人都去果條路, 不戰而屈人之兵

ICC 班Ibanker番唔番到去

東隧都好撚緊要囉好唔好

大部份番中上環銅鑼灣都係經東隧

東隧一冇左就死緊架啦

佢地住九龍站 驚乜

小輪都好撚多人

咁就要睇下黨鐵聽朝仲開唔開
去唔到尖沙咀 有船都無用

荃灣去上環：
A31去港豬噢
支那巴士去澳門
102X去外港碼頭
外港碼頭去上環信德

4個鐘啫

點都有班住中西區ge

事實係每一條隧道都唔應該搞！

唔好搞呀 星期五仲要返工

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

所以應該要搞港島線囉 咁多人係個邊返工

返工真係好重要

唔好去呀

Ibanker home office咗好多日

我覺得由上環個邊仲好
但港島手足少 無計

唔好呀 要供樓 要返工

東隧: Am I a joke to you?

仲有天星小輪，觀塘碼頭，要過海總有方法

中聯辦係附近

一齊搭船返工？

其實罷工嘅精粹唔係唔返工
係霸住個位但唔撚做嘢呀

無野阻到港豬，隨時維港山板艇復活

留條路好d wor

東隧附近有狗宿 千奇唔好搞

樓上話要留返一條比人過海呀

唔係既話上班一族會嬲嬲豬

最好你地就全部都唔好搞

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

小心行車線啊！！！

東隧

我要返工

西隧附近有西九高鐵站，千奇唔好搞

留一條以經可以塞到爆哂

問題係個位真係好難搞

香港人游過海都要返工

唔好堵路

坐開升降機番工

咪搞西隧新田公路,好多人要返工揾食

林太一定會讚賞大家

大佬山 東隧順到hihi

咁東隧出口呢？

721
831
101

認同 好多香港人只係想簡簡單單返工

屌

千其唔好搞東隧 好多人仲要番工

咪玩啦，好多過海巴士行東隨

留條東比佢

你地唔好亂來啊

拉

記唔記得set road block 新原則?

你全封 等於叫對家即時做死你

點去，要上東廊行返轉頭

塞東隧既話 咁全港就得番西隧 唔好呀！

坐船

正呀

而家新界東過海分分鐘只靠閪隧

搭船囉 輕鬆啦
再唔係咪學689話齋咁游渡海泳囉

屌唔好呀
今朝西隧已經要塞好耐，
你哋再去搞下仲得了嘅！

冇嘢可以阻到香港人返工嘅決心

西隧既收入直接去中聯辦袋
唔好斷人財路呀

lppp

wa 咁真係唔好搞

腳踩腳過海

有心玩

之前快閃紅隧全部狗保特上身去清場

而家就由佢全日唔開 想製造民怨

聽日齊齊去埋西隧！

到時黨鐵就會突然修復好

諗起全新界九龍人得返一條隧道過海.....
你地好暴力呀 唔好呀

西隧或許是最大贏家

遠少少
都ok 呀

留返條路 唔好逼虎跳牆

咪玩啦 仲可以游水！
其實搭船都得……

搞埋東隧都夠啦，閪隧咁貴，邊會有人揸去

路面情況同樣重要！

可唔可以搞埋大欖

同意 我地香港人同中國血濃於水

682/680 仲正常開車

西隧附近好多地盤，大家唔好入去拎架餐

但其實朝早好多人用東隧 可以諗下做唔做

唔好搞南昌 今日d人多到車車爆

西隧九龍口易入，但入左更易包圍，有D風險.....

想點啊大佬

東隧其實最易塞 不過港島東BB岩岩先新手村出黎

千祈唔好搞呀，中環重地到而家仲有好多banker返倒工架

茶果嶺好難守，得平地。得一條路，前後包抄就全軍覆沒。村入面有鄉黑。
利申，原村民

要小心駕駛！

西九文化區好多地盤起緊，大家唔好亂黎

港奴會表演一日填平維港

發夢見到新界出九龍/香港，仲有荃錦公路、青朗公路、西隧、大老山。
唔好塞呀塞左新界人要游水番港島
利申：無車牌

留一條行車線

大撚把人行去搭船好癲

想知twitter 係2019年11月14號 23:00 有咩post 值得retweet 就入黎啦！

觀塘友，快搞東隧啦！

香港路面本身已經塞
如果最大流量嗰條爆左其實都收收地皮

屌你唔好啦，手停口停要游水返工

唔好再堵路啦你班暴徒

On9三條隧道啊ching

唔好塞西隧，前幾次三罷過西隧都順到仆街

希望大家高抬貴手，千祈唔好搞西隧

其實今日大家都靠大欖
大家識do 啦

理大班人

絕對認同！！！

真 今朝就係行西隧番到

唔好呀聽日要返工呀

好暴力

多到可以抗爭一年

紅隧係狗隻自篇自導自演😞
今晚係遮打集會既人無得過海 無地鐵

大把巴士特別線行

無野係冇可能

油塘嗰帶出晒名深藍區

我都諗緊 笑左

2300 彩園向雞嶺回旋處方向 有近二十架狗車向元朗方向進發

屯門手足小心

係我on9 但唔好再塞埋東或西隧

on9仔
東隧又唔識
仲喺度串串貢

唔好睇少香港人翻工嘅決心

at least四百萬港奴
個個落水都填滿咗維港啦
你以為符堅講投鞭斷流係假㗎

港人番唔到工都話要在家工作，死未。

有邊d home office緊咁好

要搞都係搞東隧港島果邊好
油塘入口隔離就狗宿

只留下一線...

希望專業既警察快d行動

油塘你玩埋我個份

西隧點塞呀叫君臨天下班街坊去塞咩

返工好撚緊要

樹大人做野有無諗頭

成功做到三隧分流

根本三隧分流真係可行，只不過係要顧住商家

東隧成日畀人無視毒撚過海隧道

唔使一定要搞東隧
搞冧條觀塘道已經爆機
不過附近多狗屋 支援得好快

對唔住 我只係想返工

推。

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

日撚日五點開始多車，之後塞到豬閪咁

東西隧港島入口都係鑊型轉落去好難守

所有人入理工

渡海泳

東隧口回旋處重狗
藍田手足晚晚攪尻個度
個度依家長期兩三加EU 同龍車

大欖!!!!!!

真係一個好消息

好心你地做野認真啲喇屌

小心駕駛啦

成個新界東北隔絕左
條東隧呢幾日都好暢通

入去嘉年華咩 早啲起身塞狗鐵好過啦

唔好搞 求大家 好多人要返工

搞西隧都唔搞東隧.... 東隧存在感係0..

西隧附近咩都冇，可以點搞

推！

政府打民意戰，要快d走，冇人睇下佢開唔開返

Yes sir🤣

仲返工

因為收費系統壞咗，收唔到錢。

搞到醫護都返唔到工啦，就真係死得人多啊

好

每日行過去碼頭等3個鐘船

一出東隧全部橋已有狗🚗長守

咪呀！

雖然好暴力 但個畫面幾可愛

易入難守

依家玩Home office
無野可以阻到香港人番工

千其唔好搞元朗公路呀 新界東北如果無咗吐露港 得返元朗公路經大欖隧道同經林錦公路大帽山岀到九龍
如果連元朗公路上水至錦銹花園果段都死 相信新界同九龍差唔多叫做完全分開咗

東隧一邊狗屋一邊休班狗屋

仲有馬灣，九龍城，紅磡，啟德，三家村碼頭

東隧其實好多車過海

好撚慘

對唔住 係我少用我無知

好叻呀bb們

西隧果邊
如果柯士甸果個十字路口塞左。。。

新香港人？

叻叻手足們

你小心d啦司機

東廊出入囗

請廣傳，方便手足得到資訊和支援
_________________________________
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
_________________________________
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

國際 / 文宣 / 學界 / 義教 / 政黨

新聞 / 各式各樣

黃絲良心商店 / 藍屍罪惡黑店

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

_________________________________
［人最重要，安全第一］［適當時撤退，是高度智慧的表現］

手足，你已經盡力🙏必要時考慮散水🙏Respect🙏
____________________________
［撤退手足，棄裝、換衫、扮路人］

如果確定撤退，請你棄gear、換淺色衫。就算比黑警係 車輛 / 行人路 捉左，只要唔好講嘢，佢冇證據根本好難告你。

記住，你係普通路人，你唔係示威者，你出黎食飯行街。

唔使擔心gear，手足之後會夾錢買番比你。

身上冇gear、著淺色衫，黑警根本唔知邊個係示威者，佢高調拉低調放，想嚇9我地。
____________________________
［如果比黑警拉，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名］［唔可以變成失蹤人口］

比黑警拉果陣，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名，比人見到你既樣，比人知道你既名。

叫大聲d，唔好怕醜，咁樣做可以減少你成為失蹤人口既機會。
____________________________
［各區手足，緊急支援義士］［快d落街幫手］

各區手足帶幾件淺色衫，立即落街，主動協助義士散水。最好提供暫避地方。功德無量。🙏🙏🙏🙏🙏
_________________________________
［狗屋找尋被捕手足］［打電話］［轉載，請廣傳］

1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打。

2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答。

3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問。

4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲。

5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到。

6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了。

呢幾日港島線都比較遲先有手足幫襯

小心呀 留意4方

東隧暢通過我屙屎
根本冇人郁過

我要供樓 唔好搞事 一定唔好搞過海 搭船 搭船都唔得 我游水㗎

你地係想佔領？

東隧好難打，入口右邊係海左邊個隔音牆好高冇得守
車可以由東廊黎，每次一搞東廊就3、4間狗屋出曬黎
加上港島事實係真係少人...

6點好返工啦

唔好令到東隧行唔到車

勁抽到丫

全民拎綜援

屯公好暢通

push

正確 好多人要養家

個位好撚伏

停手啦

喂大佬
我今朝都提議過要用聰明rb大法既原則
你點塞都要留返一個出口俾班港豬返工
三條過海塞淨東隧
咁就會個個湧去個邊幫手塞架喇

唔好

平時返上環 搭88r （第一城往中環 同時有特別班次經尖山西隧）
琴日就算大塞（係冇鐵冇巴士）都好，城巴都會開88r西隧特別班次。

結果喺我喺第一城範圍有幾個人都問我88r係咪行依邊
有d係喺沙田大圍行過嚟為咗返工
相信嗰日得返88r可以返。

而今日得知88r暢通無阻。

一班中環佬開始習慣
而當大老山，獅山，東隧，紅隧塞都好，
佢地第一時間會諗有咩巴士行尖山同西隧。

我希望大家唔好塞西隧同大圍八爪魚
因為所有新界巴士，行得西隧，一定經大圍八爪魚行尖山過西隧。

星期五 11.15好多人要返工㗎

合理 留一條路俾啲港豬
佢地就會乖乖地收聲

？

巨龍兄。去到呢個時候仲掛住供車供樓。遲下你想出聲都已成奢侈嘅事！

仲有東隧

唔係圍城必缺咩？

小弟長期港島進出大西北
出港島可以經吐露港（已封）
可以經屯公/大欖之後
(1)龍翔道去觀塘去東隧
(2)去太子道/亞皆老街去東隧
(3)直出西隧

只要塞死太子旺角同龍翔道
東隧形同虛設

西環group有報告港島出入口果欄大量狗車standby(EU, 豬籠)
警嫂就唔清楚仲係唔係度

返工好緊要

頂住 手足

我朝朝都東隧 唔好玩啦
成個新界東同九龍灣至油塘都係入東隧過海

西隧個地理位置差
你叫西九樓上班ibanker 同富二代幫你塞？

借個位

[緊急]中大手足，入嚟睇睇污染情況

Agger

太睇少外資應該間間都得，外國大把罷工停運

我個間9成人無返，business as usual

推推推推推

其實最有效真係全部只留一綫，港豬大巴的士uber唔會理慢慢排。

留番條東隧好呀 有錢佬 老細車一齊逼
過一過海4個鐘
今日4點 由銅鑼灣去旺角都起碼2個鐘 好爽

仲有東隧
係正油塘呢個藍到黑既垃圾地區

2樓都有，地下應該泊滿

返工無難道

呢句真

pushhhhhhhhh

會手停口停架嘛

東隧一出就係觀塘狗竇同北角狗竇, 好難搞

對唔住 我無知

東隧會自然塞

pushhhhhhh

西隧個位大伏呀，係都東隧先

其實留翻一條都得 俾個message人唔係無路行 不過少D路囉
就好似831決定咁

哇屌 唔好呀

西隨難。。。。東應該易食啲

西隧近中聯辦

各路英雄小心

我九龍東人咪一樣覺得西隧存在感低

冇埋西隧龍翔道就飽了

agger

東隧返工放工時間從來冇試過唔塞

最好幫香港人重溫塔迫度海小輪番工嘅日子

一個正常香港人都唔會諗行西隧...

真心膠 對唔住

其實仲有船 要返實返到

pushhhhhh

一齊游

唔好塞西隧呀
一塞埋西隧就死得，過海隧道既清泉黎

係公司訓

全部banks 都有得home office la
同班兒登仔講事實
仲比人屌散水撚
三罷最後搞到係藍領 唔係白領

咪就係
中港車司機食晏已經屌死班香港人阻住哂
人地收工仲要＂返大６＂架嘛

咪搞新田公路呀

最重要係過海

黨鐵好多站都逐漸恢復緊
如果今晚黨鐵都滑倒，Ｄ人就真係返唔到工
千其唔好破壞鐵路呀

所以藍田咪打到咁

千企唔好搞紅隧！
港大好似喺給薄扶林，唔好搞薄扶林

你有冇睇set rb既最佳辦法？

就係留返一條路俾人行，只要有路行，佢地就唔會落車清rb

哇屌 九龍新界咁多人 得返一條過海隧道？
唔好呀！

You know that feel bro

紅隧口天橋手足

請你哋諗好緊急逃生路線。

因為極大機會狗攻嗰陣會係喺落橋位放狗咬人。

塞西隧應該麻煩過塞九龍中心地帶

小弟長期港島進出大西北
出港島可以經吐露港（已封）
可以經屯公/大欖之後
(1)龍翔道去觀塘去東隧
(2)去太子道/亞皆老街去東隧
(3)直出西隧

只要塞死太子旺角同龍翔道
東隧形同虛設

西隧港島出入口長期大量克警
冷氣軍師就唔好叫人送頭啦

凡事留一線
去到太盡會物極必反
呢個垃圾政府就係最好嘅例子
試諗下五年前雨傘運動好似今日咁做
封紅隧吐露港公路？
全港市民全部變藍呀！
點解而家市民咁包容？因為呢個政府實在太仆街！

唔好呀

你地唔好再推

又唔好咁，留返條路俾人...一條線好喇

好好笑

屌你咩
唔撚好搞西隧
啲返工撚唔使返工啊

汽車渡輪全面啓動

聽日要早過你地 五點起身返工！

搞呢d最後都係搞藍領

住非港島仲想聽日去kong u幫手
不過點都好 唔割

同意

仲有東隧
隔離個油塘成個烏托邦咁

游去中環返工

好難會覺得存在感低
咁貴

西隧一出就係支聯辦

定你地要先要搭車去西隧然後再塞？

歡迎提出有意義意見

留一線啦

仲要長期有架警嫂泊係度

希望班廢ching唔好搞

假如西隧都收皮
連登仔係咪要準備學下點揸小輪
如果啲小輪都收埋皮 啲返工撚就真係喊出嚟

係我無知

製緊民怨，加上日日播你兵工廠
諗住下次再攻就出兵有理
所以學生而家處境極危險

警告你地唔好塞哂紅隧同東隧
剩係留返條貴到仆街嘅西隧俾人過
會阻到好多人㗎

好塞車架 唔好

認真，唔洗封死曬嘅，咁左膠先無得出聲

咁出口囉

東隧好易死，唔好呀

又黎輸民意

游水都得呀屌

唔好呀 千祈唔好呀

應該遲啲有人係公司扎營

其實我唔認同佔領大學

東廊東隧其實一個地方已經可以同時塞哂

今次又邊位趕住見親人最後一面定準備生仔？

好邪惡

港島東啲寶寶仲係新手村咋

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

有冇城大LINK?

一定係西隧威力大過東隧
大把巴士去中環都經西隧

推 中聯辦門口
唔好玩喇
仲有時泊2架水炮係度

香港平安

你塞埋最後一條少D人入黎lol...

醫院有得book 房訓既又有shuttle bus 當然最好留返D路比佢地啦

我支持和平架,千其唔好咁做啊

出口同民居距離比較遠，難甩身同聚人

唔想返唔到工

大家唔好停西隧呀 對大西北好大影響 好多人返唔到工

搞東隧好wo
因為西隧貴 香港人唔會比咁貴錢番工

新界人表示大欖未死

汽車輪？

好主意

而家突然由突擊變左防守，
防守要24小時佈哨，隨時備戰，精神體力都消耗好大，仲要防內鬼
以前玩完就返屋企訓，反而係對方要隨時準備出動
家陣完全被牽制住

點都要留返一條隧道，最多只塞剩下隧道週邊范圍？

千奇唔好搞過海巴士

哇好驚

推！！！

咩新聞？

其實塞西隧係最好，可惜地理太差，東隧塞藍田就死咗一大半

塞埋點幫其他地區手

大陸調派幾千洗頭艇過來接送市民過海，輕鬆解決問題

係

黎明行動

有好多地區都平行時空

Push

仲有船

再搞落去，所有沿海有公眾碼頭嘅地方
都會有黑市快艇載人周圍去

西隧地理唔好，搞完唔易走。
利申：九龍站返工

返二放五？

唔好搞

講左好多次
三罷最後淨係會搞到藍領 同 緊急服務
個d真係手停口停 要被人扣糧
醫護就番唔到工
班大學生成日話要人
無交通工具 要乜撚野人

不過兒登仔好多中學生同大學生
唔知返工d野
中環堆後勤同大公司就有得home office la
高層同ibanker 就住半山 行路返工
所以個市係照開 恆指仲係平均時空

大老山，獅子山，尖山，城隧，大埔公路，大欖，紅隧，東隧，西隧，吐路港，求下你地放依d主要道路一條生路。
封哂真係唔洗搵食，公司仲有好多野要做

冇錯
佢哋就係係想手足留係學校

西灣河柴灣個邊不嬲少事發生

比啲時間啦

唔好搞東隧西隧

西隧地理上同本質上較難塞
東隧易好多倍
同埋西隧貴咁多好多人寧願唔過海

東隧
地理上係藍田迴旋處搞搞佢已經塞八成
來回得兩條線 收費處少過西隧
油塘 藍田 狗佈防無咁易 不過相對難走

想像唔到會有幾塞

認真冇人返工點流水

Yes

呢個真 今日有幾個住九龍區嘅同事搭船返工

手停口停

唔係屯門公路咩？

睇下今日太古就知咩事啦

一齊出黎抗爭發大財

放飯時間

千祈咪搞東隧，觀塘渡輪一班船裝得幾十人，加開咗班次都要等成世，塞埋仲得了

求下你哋唔好搞東隧呀聽朝真係好多人要返工搵食架

永遠留一路

認同
真係好多人俾你班學生玩死

中環碼頭一船船人

最慘有d無良僱主/經理會話點解有同事可以準時返，之後搵野攪你
傳聞有某銀行職員因爲中午返工比人扣半日假

要用港豬心理學
點都要留返一條隧道, 咁D人就唔會理你, 又達致封路效果
唔好封晒, 重犯林奠趕盡殺絕既錯誤

大把人仲返緊工

香港太多中資公司

觀塘呢...

三條留返一條會好塞車 唔好

北角未install 香城online
幫幫手

而家係俾你翻工 不過耐些小囉
放工都係

間間外資甚至大型少少既公司都得架啦
除非你個位可有可無到懶得同你搞remote access

冇野可以阻到港奴返工
攀山涉水無問題

尼幾日都見到狗車停在西隧口，小心

游水返工啦

西隧個地理位置好唔理想，好難做到咩，仲好難長時間塞得死佢

自己撐船

冇左be water

西貢都係 未註冊帳戶

西環

SUP

呢幾日已經孤島
做埋變龍珠島
唉唔撚爭在

連登好似好多人唔知有Remote office

冇嘢阻到返工

東邊街暢順，西隧、中上環就會交通暢順，所以千奇唔好阻人返工

唉 但好難勸退佢地

仲有東隧喎

中聯辦係到 好難上線喎

大西北/九龍西人 過海：1）黨鐵; 2) 隧巴 (紅或西）3）船

九東：1）黨鐵；2）隧巴（東）：3）少量用觀塘碼頭

新東：1）黨鐵；2）隧巴（紅或西或東）

港島：平衡時空

政府班狗官唔搞
搞平民
係溫層取暖自high
咩民意唔使理 痴撚線
藍領真係好慘
多數住大西北 低學歷
真係要靠勞動力去賺錢
你地屌我都好
三罷最終受害人得班藍領低下層
更加比商家佬趁機會扣糧

永遠留一路
留一條好啦

一陣分分鐘有新界人真係行山出九龍番工

係啦我認錯

東隧唔係仲正常咩 ? 要留就留東隧 最撚遠

大家唔好去到咁盡，趕盡殺絕，會令民意逆轉

如果大西北九龍人都要去行東隧......

今日公司出咗email叫must try your best to返工 你地唔好阻住晒

越過獅子山返工

大長征

西隧附近喺ICC 相當偏僻
有無熟手足知道點聚人

唔係話要罷工咩
做咩話要放

其實唔難

定令佢地自行塞死 必要時收窄條路

認真，沙田有幾條行山徑出九龍

屌
港奴要返，游水過海返工都阻唔撚到佢地

東隧呢幾日都好暢通...

ICC係sellhk既物業

其實真係唔好守城大 未出聲明前都ok
P.s. 前線決定

好殘忍呀 我地要返工

開心上班去

搞到淨返一條咪得
set RB都係咁樣啫

唔係佢講呢句加黑警搞中大，根本就唔會搞到咁

你唔記得咗東隧？

唔鼓勵佢地守 但核彈都唔割

日日幾架狗車擺兩邊西隧口喎

CarrieBB考第一 講咩都啱

係 我認錯

仲可以游水

我覺得要成立工會來照顧d手停口停既人 和組織長久罷工或黃金經濟圈

千祈唔好搞東隧呀 唔係就好多人返唔到工架喇

我只可以經西隧返工 千祈唔好搞

東西唔會搞到

將軍澳居民點算

係咪好想返工？

唔講都唔記得

樓豬完全ignore左東隧

係就最好啦 唔想返唔到工

九龍站去奧運站係全條東涌線最迫嘅路段

對唔住

哇屌 如果地鐵塞咗九龍站奧運站 咁我地點返工

你當天星係咩

其實藍田手足依幾日打生打死就係想塞東隧口

藍田手足好努力架啦，但真係狗多過人

輕輕鬆鬆返到工

朝早油麻地出口就係咁

原來係咁

最撚暢順ge東隧無人理

大佬唔好咁痴線啦西隧

九龍東（黃大仙以東）全部過海巴士行東隧
你話無車行

咁塞 返工實遲到

我話自己好少行所以遺忘咗佢 對唔住

朝早開花為目標
唔洗重攻，只塞不封死
留一條線比佢地過，但每條隧道都塞

P牌手足 辛苦哂

千祈唔好搞西隧啊
我點返工

其實宜家啲路封得7788
點解唔搞埋鐵先？我真係唔想番工

西隧四周空曠,好難搞架

好多人會手停口停

東隧有呢個出入可以比狗入

比D老一輩坐船望下獅子山, 回憶下人生, 平時TUNNEL過海無咁既機會, 要多謝返大家添呀

但都要防範有偽裝運兵車通過

咁真係吾好搞西隧啦

唔好搞西隧
靠佢我先極速返工咋

黨鐵每朝都好塞啦喎？

求求大家冇搞西隧要番工呀

仲有東涌線呀

坐船返工真係好舒服

元天 大動脈係大欖
東北 大動脈係吐露港
屯門 大動脈係屯公
東區 大動脈係東廊
南區 大動脈係香隧
將軍澳 大動脈係將軍澳隧道
九龍中 大動脈係龍翔同呈翔道
大嶼山 大動脈係青嶼幹線
過海 大動脈係紅隧同東隧
呢d地方一定唔可以搞㗎

頒個勤工獎俾你

南昌站不能死

小輪運唔到太多人
同埋佢地都蝕得好傷，放過佢地拉

01直播有個鬼佬想過紅隧

真

經過五個月 香港人對道路既認知加深咗好多

典解既

之前係咪有單車過紅隧

地理Lv 升左 10

fucking幫地頭 install真係有困難

中環班友日日返工都係係窗邊食花生

哦，知道。

都係呢期？定之前？

仲可以坐船

777好欣慰

港島就嚟變港府嘅孤島

你地班暴徒千祈唔好咁做呀，我好愛我份工，我好撚鍾意翻工，我手停口停架，你班仆街唔撚好咁做

聽朝繼續塞撚爆佢

諗起tdkr炸剩一條橋 最後都炸埋

啱呀 經濟發展要緊

唔止要塞！我要佢行唔到！

東隧？

但係驚，就會輸一世
離上次佔領北角已經係3個月之前，我諗而家好多手足到升咗級，應該可以嘗試再闖北角

自從罷黨鐵日日搭船

青衣開緊波

青衣終於上線

從來未試過咁快到中環

個位伏到仆街！
唔好唔記得對面幾分鐘車程就係中聯辦

黨鐵如果AEL同TCL當兩條的話有4線過海
過海隧道就有3條
過海小輪就至少3,4條線
有心過唔會過唔到

打工仔要坐頭班車返工！

HKCC WK手足

但係諗深一層，今朝西隧都塞到仆街
利申：住咗咁多年係九龍好少聽龍尾入到荔枝角

紅隧其實仲可以踩車過
可以變首條單車隧道

唔好搞西隧呀
唔係過唔到海架啦

曾經返過灣仔 都係選擇去到尖沙咀坐船過海

同埋如果想新界攬抄記得唔好封哂d公路呀
因為原來新界環迴公路包哂城門隧道公路吐露港公路粉嶺公路新田公路青朗公路元朗公路屯門公路 封埋大欖就新界攬炒

咁就放心啦 希望東隧都無事啦

係咪終於可以幫北角手足打boss

Poly院校正式接管兩隧

今日好似已經好塞

咪撚玩啦。今朝紅兜返去東 都只係比平時用多咗30分鐘咋

其實要啦，西灣河手足聽日唔該幫下北角開花

聽日搞掂太子油麻地就全世界被罷工

明明屯門公路五個月前成日有交通意外塞到2046
呢幾個月反而冇乜 仲順到仆街

咪就係囉，冇飯食點撚樣追求民主呀？食穀種呀？你地又話有人死，你地唔出黎搞事咪冇人死囉

唔撚理咁多，聽日塞撚爆佢最緊要
聽日見啦咁多位手足

係喎hkcc係附近

推撚爆佢！！！！唔好塞西隧呀！！！！！

好難想像全港得返東隧過海會點

終於

我想返工, 我好鐘意返工

三條隧道都留一條線就夠塞，冇得賴，港豬都唔會搬

灣仔會展個頭

同意 唔係盞到時互毆 留力同popo打算啦

我愛返工

P牌推唔郁

警告你地唔好咁做

東隧會唔會難搞
油塘... 個位好偏

多謝幫推，聽日有賴大家路路塞

希望返到工

仆你個街睇小東隧唔幫你推

希望唔好有人搞東隧

今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地冇唔比人返工
我地只係比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇三罷

無人夠膽落車

Happy Friday

做完運動就訓 聽日準時返工

東隨呢？？

我認錯啦

希望手足早d訓 聽日準時返工

戰略上塞東隧好過西隧，首先東隧一塞大多數會轉向紅隧，就算紅無塞都食唔落東隧既車龍，變西向返外塞，就算自己選擇行西隧都無可避免令到東九龍走廊、龍翔道同窩打路道變相車流 Double Up

真心，有船過海唯一唔返工理由就係無鐵無巴士，宜家兩樣都有，就算去到港鐵線幫手塞，到咗十點打後都係順暢到癡線，然後老細就會叫返工

真係諗唔到全港得返西隧既時候
交通會有幾撚塞

坐的士返工

收到了

手足你好重口味 但唔割

凡事太盡，緣份早盡。

擺工唔洗完全停頓，只要令主要金融活動停止/減慢，就已經可以有好大效果。

但如果完全封死，就連民生活動都維持唔到的話，就算民意唔逆轉，都會大大打擊我方活動

日日行西隧佢地破產啦 仲洗撚封
天價樓咁

唔撚好搞西隧

真係好撚貴

聽日希望過到海

係lor希望過到海啦屌

政府收入來源？

佢哋都唔體諒我哋，點解我要體諒班返工撚

東隧係極深藍地區 油塘
手足入都要探下路先

巴打準備為國犧牲

搞入口相對安全d
至少去到收費站會係一停
出口封路d車冇咁易睇到前面發生咩事
加上車速快
前面dup車後面好易隊前面車尾

唔好阻人返工

巴打好撚識食

但係......西隧貴咁多.....
本身無就咁多人過

分流作用？方便巴士過海？

喺太古開下花自己打下飛機就沒有了

好多大西北巴士經西隧架 千其咪搞啊你班垃圾

唔使一個鐘清晒啦

物極必反
留返少少抖氣空間俾藍絲港豬
塞佢地兩三個鐘先返到 最多都係屌兩句
完全唔留後路既話我驚佢地會癲到周街咬人

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

今日返放工 西隧已有少塞（當然同大佬紅隧比仲有少少距離）。但諗下如果今日無咗黨鐵分流下，後果會點

今日已經塞到仆街啦

當東隧死左 ?

收皮啦, 憑咩仲要俾香港人供樓養家阿, 要全部冚家鏟先岩

Roger

今日放工開一開google map
即刻放棄東隧巴

東隧要港島手足幫手塞, 藍田手足接近東隧都做唔到, 太多狗次次都要退返上山守

唔洗主動搞東隧 無紅隧無鐵 港豬會幫你自動塞東隧

晏就得30個 十幾歲嘅中學生set rb係難啲

有幾個大姐姐既
不過走既時侯好鬼.個個都好似臥底樣咁

吹左幾次雞
得一次10點幾晚落左去塞匯迴
根本揸唔實個春袋
仲有每日朝早就有eu車停泊
成班就鳩企左係啟田到
藍田友真係進化得慢
火魔我淨係見過幾枝仲要冇掟
聽日睇下夠唔夠人再吹過雞 報答理大手足

中計喇，政府明益西隧背後中資集團中信

次次西隧都冇事 希望你地唔好搞西隧啦
唔係我過唔到海番工架

北角唔係有黑幫斬人過咩
然後玩家大勝

認真
其實好想講 果啲咩見屋企人最後一面 要生BB呢啲 雖然係假但真係會發生
結婚人地準備左咁耐 你一條後路都唔留俾人 出入門又做唔到 啲人客又到唔到 人地真係幾十萬酒席無晒
你覺得呢啲民意唔重要既話 你地已經變左質 人地都會記你地一世

屌 你當渡海小輪廢架?

Pish

.

西隧咩資金

你渡輪流？

今個五六日就收曬其餘兩隧皮

如果你唔想即時被民意收皮既話，留一條路俾人，公路也好，過海隧道都好，留一條路。有啲人有啲事，當刻係不容延誤的，你想得到民眾諒解，就要懂得“網開一面”

人民都唔會忘記呢個政權做嘅嘢

天星係唯一既希望.

留意返觀塘落東隧口條路其實俾警局守住
藍田警就係磚雨啟田
油塘警近狗屋

留西 比佢地日日來回百幾蚊

上深圳搭高鐵落黎西9再搭地鐵過海

西隧唔係政府㗎喎！

你當東隧死架？